全靠當日黃子華賣樓拍戲救左香港

無左套乜代宗師香港真係唔知會變成點

子華神

係